認真講句，請聽咩咩妹一席話

願你相信我係真心講，你可以話我失敗主義，但我是出於善意講。

你地到底知唔知出面好危險，不要去，咩咩妹想你們留在家中。

地厚天高拍出唻只係比最出名的人留名，你去送頭最多只係上唻高登開到取暖post。

平時我玩膠就講到自己天下無敵，但有時生命中要接受現實，不要被浪漫主義蓋過理性。

安坐家中祈個禱，總好過白白為你素未謀面的人而坐監，歷史記事不記人。

收嗲啦 屌你老母臭閪

拉

所以做緊冷氣軍師

你隻波台臭閪就死撚左佢啦

過咗5個月先講 你都幾撚好笑
我同意你係嬴咗之後安在家中 唔好出街曬親

拉啦屌

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

樓主5毛黨雞

收皮啦咩咩妹

收皮啦會選擇抗爭既義士預撚左有後果嫁啦
唔敢做戰士既自然唔會出嫁啦
你咁撚多爹只係侮辱緊一班英雄

唔好推人去死

你點侮辱樓主都好，都改變唔到佢講緊嘅事實

有用post 幫推

我聽日入東涌屌你

樓主rip

有心

如果你有咁既勇氣，我比你任砌一整日又如何

聽日12點，大快活等

收埋稚氣吧，東涌有兩間大快活，地型都未熟就抛人浪頭

日日搞分化

樓主只係一隻臭雞

我只覺得成年人做決定前要諗深遠少少，全城人靠狂熱做同一件事係齊心，做唔成都唔係分化

唻你老母，死垃圾

人活一口氣，難得拼一回
每個人都有獨立思想，認為值得就去做

收皮啦

小洋蔥對面果間

出黎插兩下我原諒你

仲諗住終於贊同你點知認錯人

但不妨諗清諗楚多一次

樓豬係佐敦某卡啦ok 做小姐 同客人外出上床2000 蚊 可以唔帶套

Good night madam

抵你個妹生椰菜花：）

藍你就藍啦屌你老母

講得岩，唔值得為左樓主呢種人付出一生

請記著 我哋大家早有約定 終有一天監獄下除面罩相見